官方微博發佈推薦「黃店」貼文被質疑支持「港獨」，崇光百貨：不是故意發佈，已刪除

【環球網報道】今天（18日）16時，香港崇光百貨官方微博發佈了一條推薦餐館的貼文，結果被網民質疑「撐黃店」、「支持‘港獨’」。

引發質疑的是，該條貼文的配圖中包括兩張貼滿便利貼的圖片，圖中的便利貼上寫有「反修例」口號，支持暴徒，辱罵港警等內容，還有疑似寫有「港獨」標語的便利貼。

在該條貼文的評論區，有網民留言質問，發這標語是什麼意思？來宣傳「黃店」？

有網民認為這是「故意挑釁」，還有人質疑「崇光百貨公然支持‘港獨’」。

在發佈不到1個小時後，香港崇光百貨官方微博的頁面中已找不到上述貼文。

環球網記者18日就此事撥通了香港崇光百貨官方微博備注的聯繫方式，對方告訴記者，並沒有「撐黃店」，官微上此前就發佈過推薦餐廳的內容。已向相關部門同事瞭解此事，不是故意發佈該條微博貼文，目前已經刪除。

崇光好勇敢身在藍營心在黃 希望兩邊都做唔起然後執左佢

宣傳自己租戶都唔得

人家都說了只是心願便利貼 不是黃屍文宣 為何要批鬥支持祖國的藍色商戶SOGO??

sogo咪去thankful